認真我覺得楊思琦真係好正

大波

楊慕琦仲正

人生馬戲團

疱疹你都岩

我都覺

10年前

疱疹二形

李泳豪係我見過最成功的痴漢，你諗下，錢又無，才又無，最叻咪玩埋d濕鳩賽車，係咁燒錢。但你唔好撚理，佢係溝到好多人的女神，仲不斷扑足佢九年，日日含住 ck粒pink lin，屌住ck又濕又窄的隧道，但係隧道費唔使比之餘，你老味，仲有飯鐘錢收番。係ck的完美隧道中出完（但永遠戴住套），ck仲會幫佢來番個事後蕭，每次係呢個時候，痴漢都會摸住ck個頭，一路心諗，呢一刻，我完全淩駕係所有高登仔之上，發出勝利者的笑容。

可惜，係早前，佢一切的勝利感已被徹底擊破，因為有一個人比佢更強，呢個人真正唔使戴住個膠袋，真正咁用其肉棒接觸到ck的粉紅隧道入面的每一mm肌膚，再係ck最完美的呻吟聲下，呢條友問ck，「可唔可以射入去」，伴隨住ck好急促的呼吸聲，ck答佢「射哂入來啦，全部比哂我」

就係咁條友就一下一下咁，將佢d精一滴一滴咁射哂入ck最入最入的私處。痴漢雖然只係從個結果推論番成個場景出來，但係佢係呢一刻真正明白到，自己原來從來無勝利過，因為ck只肯比佢戴套屌，唔會留下任何留種的機會比佢，佢明白到真正的勝利，係條女可能比你搞大個肚，幫你留埋種，都肯比你真正中出，這才是真正勝利。

呢個故事教訓我地，條女唔肯比你無套中出，唔肯比你射哂d精入去最入最入之處，根本未真正奉獻哂比你，對你仲有保留，你還不是真正的勝利者。

你只會係他日中出你條女的那人，眼中的失敗者，永遠的失敗者。

玩壞左既女人係好正

白滑瘦底大波個樣又生得細個可愛

屌你咁撚多圖

童顏巨乳

居然唔係貼李思琦

以前真係覺得佢好純

可惜連續俾兩個空心老倌中出，啲仔女又柒，又有性病

認同，大波羅，又白淨
仲要淫底

真 瘦底大波

仲要係童顏巨乳

由細到大都覺得佢好撚正 可惜參加左馬戲團既旅旅旅

童顏

好想扮富豪溝佢
去五星級酒店揸爆佢對公屋奶
頂到佢子宮最深處再爆射中出
之後先同佢講我窮撚無錢 拍拍籮柚走埋
剩底眼神空洞 孤獨地瞓喺張床度腿張開
精液慢慢從已不值錢的N手閪中流出
一個二轉失敗兼懷埋孕嘅貪錢賤貨